覺唔覺得架仔果隻素麵幾好食 好過食公仔麵??????

之前係惠康買左包友白髮素麵
就上左癮
基本上過下水 就咁食都好食

係咪38元定45元嗰隻？藍色包裝？

加個冷麵汁

lm

十幾蚊
封面係有個竹裝住d水係到流

有無圖？

圖

咩口感